[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5465)

Slow

真係玩撚殘 我諗住重注追數 拿就入左 睇住馬會變黑

Slow到

Slow

早埸上盤list:
拿玻里 1:0
熱刺 1:1
格流 1:1
psg 2:0

到底名牌上盤能否戰勝歸來？

拿2.5b我了 角

會唔會見到1.5s

德乙今日齊心角細

正氣到前鋒

意甲0.5/1大 收息半格cashed

前峰最正氣既球隊

同晒路

沖個涼睇唔到老孫入波添

差梗場陸軍

基爾-10C

紐白0:0 8倍

我一埸都冇買 純做紀錄

FW 2.5/3s 咁都輸半

仆街前瘋爆我no goal

屌 拿玻贏盤未 又話mertens同insigne好撚勁？

見唔見到豪哥呢

優越陳出黎未

屌 又話son kane lucas 呢啲好撚勁

前鋒今場踢得算差都穿盤唔鬥氣了

前鋒 我生平同你無仇 點解要絕殺我3/3.5s

日職開leg咁耐仲要唔敢買我川上盤既真係要驗腦

混沌重心 帕爾馬2

G仔呢

我4.55 no goal

中

風

拿中柱

自己唔補飛？

唔補大波？

日職只買前鋒

基爾9連角

贏半啵

有無咁多個45分鐘救半大

刺巴

平注成季買係100%贏錢，太易玩了

正常啦
假派輸得快

你個名

比甲半大又派錢

你買就唔開 一唔買就開

陸軍贏半ok?

拿玻 門前又唔入

優越陳 意假
10.5 -> 1.5S 全中

意甲入多粒全格大波

PSG刷角plz

要賭波就唔應該補飛

我無買過
對家就買過一次

拿玻里角細gel得未

臨尾大波起碼4賠 補小小都有本 自己戇尻唔補上黎叫春

..........

唔買好過買對家隊波CLS

拿坡里加油入多幾球

愛援追和未

意假3.5s 頂！

下半鋒

格雷5分鐘2角30分鐘都兩角 10.5b又死

只賭兩隊波
前鋒拜仁
一季後可上樓

正氣布魯狗

咁你上唔到咁點

北九

我布作客都咁正氣

2.5都出埋

半場前: 仆街前鋒死全家

完場後: 前針一世球迷

買

買左閪鑽 聽日去驗腦

psg 下半比5角我

溫泉但係詐咗

收到

前鋒成日都一粒半場 之後就456

支持

基爾會唔會考慮下5分鐘8C

好多人識講
有幾多人會買

手持2.5角大 點部署

之前唔信 今次信了

數碼暴龍入未

熱狗...比cccccc

我

0:2 大波全格

修仔下盤穩如狗！！！

唔買前鋒多數on9
同果年李城一樣長追啦

拿玻正氣

補細.....

熱刺cup佢 plz

拜仁一季三十幾場輸六七場都有錢袋

我買左

笑死，意甲有2.5角球買

德乙三場都兩角

....

sonnnnnnnn

熱狗又秒入

賤種熱2:1

拿坡穿盤

兒子勁到

拿玻里做咩封

有2.5角買笑到

Goal!!!!!!!!!

唔係中咩

老孫兩球

兒子love u

熱反cup一秒收錢

1:2

熱刺

熱

insigne入埋波岩先位巴打 有料

上盤日

請唔請人含撚

兒子

係

熱狗撚左2次
冇買黎就正氣

收皮啦 我都連中緊十幾注

帕爾馬

東京係咪最後都1 0完場

爛啦屌你老母

拿破快手入多球

前鋒3.5s易到仆街

係

1-0 8角

屌佢老母上場贏波輸盤

勁依兩日係咁中

點解尋晚羅馬可以一粒都冇

又改名

仆街唔買就正氣

拿玻繼續入

屌你老母呀賣料狗

熱狗

屌你老母son爆我細波

格雷咪炒左

上半完都唔補？

熱刺ng 秒收

我孫好撚勁

又話熱狗西？

點撚補？3.5s？

慘刀

喜鵲平手點睇

熱刺都未完場啦

又話前鋒贏唔到盤 又話細波日 又話熱刺廢

我都跟左啊 而家輸到借緊財仔

狗會而家派彩慢到仆街

你收皮啦 賣料狗得兩個連登account?

狗閪黎

針死了

2CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

帕爾馬入一球走盤ok?

屌呀狗會有直播都冇PSG走地

宜家無即場連半場都要完場先派

假到扮都扮似D

2.5c-1

拿-2ccc

尼斯比球面子球啦

我布發癲

陣間找卡數有無同路

買咩都輸

帕馬ng

意甲比多C

你買緊邊場

比甲係咪玩開大波波

睇黎找卡數超大船

前鋒係3.5s

連登大船

陸軍咁唔合群

格雷垃圾比角啦

老孫證明自己實力，熱狗龍門而家即收皮

有走地 = 閪
冇走地 = 正路

修咸頓 fc愛援

見到有人話基爾角大100%，屌咩

熱刺夠係 冇事啦

意甲入球同角一樣

中巨伏....

又係呢兩隻狗
睇黎佢地好急搵錢俾佢地老豆老母醫絕症

針

帕爾馬 可唔可以追返粒先

白禮頓作客唔識贏架，找卡數買盤坐和望贏

3C -8
7C -3

基爾角細gel

跪求拿波比多粒

格雷快比角

日乙一球12m到尾 垃圾聯賽

柏爾馬走盤

777

陸軍入未 屌你老母

拿3c-111111

水姐都賭波

真係越位10.5b

修 ng

3c

意甲2.5角大

Cashed

半場比多兩C啦大基爾

想反手？

拿玻2.5b-1

帕爾馬入番粒啦求下你

比多一隻c我
求下你快

格流反cup一秒收錢

日本波追返韓假條數
$1不買韓假

44444444444444

佢老母臭閪，呢兩隻賣料狗經常改扮中架

四聯幫比料我
我哩個水房點可以唔賭

7
8
3

拿4c goalllll

格流反cup了

屌那星蘇超最勁果兩次成日都比人入一粒之後反cup

援交入未。。。

正手，貼飛又話我見光死廢事了

補少少帕ng先

係易買到

888

PSG 888888

8C -2

格流反cup

陸軍想點

Ching買咗邊幾格

格雷半4全11

角大係哂PSG到

琴晚摩哥都17

拿玻里入咁多做乜

AIK蘇納好似唔錯喎

俄超都唔差

Cls

比帕爾馬入1球啦

覺得帕爾馬個場仲有1球

+6

帕補6分鐘

意甲補成6mins

拿玻里

集氣帕爾馬

意甲仲有飲水BREAK

帕馬ng 10100

1

中

似03

Lm

lm

哎 拿波2.5大

快入波

555555555555555555555555555555555

刷得好!

哇屌意假即場角大fat撚到

半場？

我熱頂住plz

尼斯其實攻得幾好

8.5b fat la

入多粒

Sor

最好

7.5 8.5 9.5b fat到

面子球

帕爾瑪補到入ok

拿波大波已死

鹿會肥到

PSG繼續刷

3球son

兒子!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

真係好撚勁

3.5 4.5b竟然開得出

Son!!!!!!

帕爾馬立即入波呀屌你老母

火車頭快入啦

Wow熱狗 唔反了

意甲4.5超高水都開埋

Good boy my son

1:3！！！！

濕了

燈西呢癲撚到

咁真係好勁嘛

老孫入三球

陸軍goal

我愛熱狗

燈西民癲撚到仆街....

晚上咁多正氣上盤

熱goal!!!!!!

亞洲最強兒子

6666666666666666666666666

兒子屈撚到

痴線作客深盤全開....

兒子一打十?

On9 球探2:2

我孫一個三粒

兒子與他的朋友隊

想G有無修仔手足

兒子好屈

痴線 拿狗咁6c
屌你老母食屎狗

上面搵

10c

柏馬

收到風 客其他

老孫向摩連奴話，同我炒撚左隻龍門狗

多謝柏爾馬咋

大呵撚

訓左無睇 修仔手足gel成點

熱刺點解仲攻，唔係嘛

格流比多粒

ON9 咁樣爆我意甲角細...

6角

3:3完la 驚乜

真

？

上2次你也是這樣說的..覺到我一鋪清袋

又冰
我屌你老母
點撚樣賭呀

輕鬆

阿仙奴比多兩角未

買咗熱刺咩話？

最後十分鐘5個角 輸服啦屌你老母閪

psg 0比3

PsG 熱狗全部贏盤

阿仙奴9
PSG9

1:3 再黎多粒不如

屌你格流 唔係得你穿唔到呀

幫熱刺盤有咩對策

布魯日-1派錢

入夜連續幾場上盤

Psg冇即場果然正氣

早知包皮出得串埋psg啦

話熱狗西班傻閪呢？

格流快穿

熱 X PSG驗腦2X1 GEL定搽定髮蠟先

psg又中熱刺又中 岩岩又話讓唔起又性

一早有人講咗

我了

Psg入夠啦好冇

出尼馬 ： 3張紅牌
出包皮 ： 3次入球

跟!

圖拉場波幾精彩

荷甲格羅果場 一見無洛賓條廢老就即刻買

好心洛賓同列貝利(費倫天拿)呢兩個老人家退休啦

死霸住個正選

又跟燈叔買咗熱狗
1-3等收錢

巴打頂唔頂得着

臭閪狗拿波里 屌你老母死閪波

角大正氣

飛燕一定對家

你點會冇即場

熱果場停c 係點

喜伯！

半3全？

買唔切1/1.5

繼續停

23分鐘3c, 71分鐘3c

驗腦for sure

格流2-2

我愛你兒子 終於贏番場

兒子世一

我兒!!!!!!!!!!!!!!!!

1:4!!!!!!

痴撚線

我刺終於生性

son專登唔入廢輸炸完對家

老孫入四球 痴線

燈西民CL7S

兒子！

cls兒子勁到

1:4

兒子4球

老孫

Son食左春藥？

兒子入五球未?

客其他

說個笑話：熱狗好西

大四喜

老孫又入

兒子今日cls

熱-1派錢波

摩佬真係要多謝兒子

5倍5.5b準備

冇人話kane比得好

英超又5粒....

個盤穿到落地府

兩球都係佢傳得靚

下盤手足唔使怕 轉個頭就4:4和其他

老孫大爆發

4粒cls

熱5:1完場 頭10抽3 100

比得好 啱啱到腳

手

飛落海又飛落海

心

我熱

有

10C GOALLLLLLLLLLL!

川迪

Daddy的乖兒子

川迪易到

又爆我細，仆街仔

奈斯有球面子球，好嘛...

巴黎角大goal

孫 咁撚勁

10cc

下場

飛燕

俾多幾粒啦

川迪受讓沒得輸

兩場俄仔角大

下盤手足

1:0 gel得熱狗傻閪

1:1 唔怕仲有半格

1:2 唔怕追和仲有格半

1:3 屌你老追和

1:4 仆街兒子好嬲好嬲

助攻都大四喜

kane 助攻4球 兒子入4球

簡尼變左艾力神

基爾20分鐘8連角
快!!!!!!!!

4球都係kane助攻比Son

Kane比波痴撚線

頭先真係西喎 40分鐘0:1 仲係0射

Florenzi送角 靚

格雷比多6角

俄超今季角大神隊

完全幻想到 笑4

仆你街飛燕諾秒針

熱狗7.5s該如何部署

修咸頓1：4孫興民

深盤得格流閪

買番注7.5b

入波多過角

夜晚波咁撚正氣，開哂上盤

補大囉

共產黨好快會話老孫條村，自古以來是中國的

Kane未入波

老孫朋友隊

51"4C
52"5C
57"6C
59" 7C
60"8C
65"9C
70"10C
72"11C

但係四個助攻

好爽 蘇超真係好爽

psg

格流真係死賤種黎

老孫著撚晒火

分d入波比陸軍啦

[red]今晚all in 利物浦

Psg炸左

1場4助 完季幾多助？

熱3c係咪有咩誤會

巴黎炸

學拿波里掛

主盤係咪都重心

仆街仔 兒子
爆我入球，上場唔見你咁勁？

英超追數話咁易

頂撚住啊

400

CLS 1-4

繼續刷巴黎

9.5大點搞

4球都係SON入?

52"5C
57"6C
59" 7C
60"8C
65"9C
70"10C
72"11C

1-5

1:5

5倍5.5b易撚到

呃人錢買入會費

1:5😂

又邊個入？

好啦喎 使唔使咁唔俾面

kane

Kane

又玩七球？

入夠了
修咸頓都有老母生

簡尼

不要再打了

又六球

7+7+4+3+6

5:1

邊個再敢笑daddy

癲，4助1球

格雷垃圾比多6角啦屌

今季係大波季 場場 4567

入十球咪又係3分
下場輸返打和

熱狗屌你老母一場閪一場正氣

大波英超

川迪2ng

第一季磨合
第二季好成積
第三季反面出走
摩三季

修咸頓俾爹哋當飛機杯咁射

修又比人大炒
之後係咪又要上身狂贏

刷角未呀 熱狗

-2C俾埋我PSG

7+未

TOT>垃圾獌

和其他未

開場個個都屌緊熱狗
依家入球入到

你唔係買角細咩

57"5C
58"6C
59" 7C
60"8C
65"9C
70"10C
72"11C

同意

二世4球 10 1 100

客其他抵玩

獌同永昌官比啦 同熱刺比

究竟睇緊英超定nba？場場都輕易456

一

1:5想睇

格雷36分鐘6角快

尋晚唔知邊個巴打share個燈爐有啲料

Mr

免費台喎師兄
賣料狗都唔些牙啦

glory glory Tottenham Hotspur

come on you spurs

ok

和其他1011000

熱個場肯定仲有 追數唔洗多謝我

Me

熱狗角6.5b 10 1 100

屈機二人組

修咸頓都有老母架

大你二千萬

下場又閪
sick買了

英超呢輪已經5:2 4:3
我估熱分分鐘1:6

okokok

第二週姐 季中季尾邊有力

我派500k

jm9

好彩florenzi送角
巴黎真係唔再刷

第7球 坐穩

迪安咁快就打垃圾堡

我送埋eason親筆簽名

梅斯 大 ok?

角大輸到跳樓

我直播jj插沙

馬會封慢哂

好

飛燕諾反cup

爆波膽了

LOAD到唔比你買

12m了

修仔12碼

球證買咗7+

格雷32分鐘比多5角

係咪7+

又7球

英超埸埸7+

客其他易到

但唔代表買到

拉美拿廢到癲

係球證唔吹
Var迫佢去睇

星期六日英超全大

Load撚到下年啦

有冇ching入得切修ng?

英超易賭到

喂岩岩串我買熱狗條柒頭呢

逼害我5-1

修仔腳軟

7+舒服 咪撚唔入

2-5

痴撚線英超

英超大波救星

睇咗都可以唔畀啫 彈彈波

11c gel!

又2:5

7+ 癲撚到

熱開埋客其得唔得？

C興bin得好

好撚舒服

又七球

1:5
客其他

差pfc

勁，下場買咩

今年英超 大波波季

十個買波膽，九個唔會買埋對家個粒12m

格流去死

呢場抵我輸，好

紐白破處了

63"6C
64" 7C
65"8C
66"9C
70"10C
72"11C

和其他-3

2100意甲又有升班馬

熱拿亞大波

英超癲撚到 3場7+

格雷28分鐘比多4角

今晚有冇第4場

和其他派10000你

格流賤畜

第4場了

陸軍

尾場好似最似

布魯日

老母格流死9去，ok?

10 1 100

以後唔反daddy了

飛燕咩事

好奇一問 今場7+幾倍

格流成隊去死

payme

我啦

發現手足勁中

喜伯x psg

好彩個右閘送角
唔係9.5而家先開到

格雷禁屌唔撚入

555

我出面落後個陣買42倍

尼斯12碼

罰球only

睇錯

勁 又中 點解咁大心臟

開波前個個wo

Blocked

開波我唔知

咪嚇人

5角有冇開

食角？

買角細無運今日 拿波10MINS 5角 熱最後30秒 絕殺..

撚完熱刺又撚psg？

狗會28倍

第6角係咪冇開？

屌你老母，4x5斷烏法

仆你個街，要白禮頓

英超第幾場7+

psg高水全格

有開

有冇人有抽人個網站？

垃圾格流 我屌你老母

4

肥肥

9點7+繼續追

第4場

做乜鳩我出十埸你全買對家好唔好？

In Jack Ross we trust

Hebernian

車利嗰場 7+

9點英超大 轟啊！

sor 應該得5C

嬲咩9

呢場都7+到真係抵你發達 留定名先

荷甲呢場即場就角大了

9點場英超2/2.5B 係咪由2.X跌到1.88

講下姐 咪嬲

熱拿回到

兩位 唔好為左我鬧交

追半全0:0算

aik

Aik goallllll

Aik goal

穩如哈馬B

同路 0:0 8倍

有英超都要賭瑞超 賭仔

哈馬b

格雷22分鐘比多4角

撚如哈鹿比

派錢波

real cls

買下送錢半大

20分鐘7連角
快

布魯日癲到

布魯日客其他

飛燕12

2100
白蟻 克羅 兩場全格 10 1 100

護花又要針

二世入波未

講到賭英超就贏硬咁

射失左

Ok

miss

再12碼

格雷20分鐘比多4角

撚半大

呢個真

飛燕半大

哈巴比

Until..

飛燕個場12碼射失左
再12碼

我又係追呢兩場角細 -5000

連續12m係咩玩法

入為止

留payme link / tg

本身龍門撲到
條友諗住補射
點知川迪有人剷跌左佢
然後又再12碼

威廉二世又撚狗屌你老母
次次都斷你大波

宜家D德乙唔識大波 痴撚線

格雷入未

Why冇我

屌波牛真係on9

又贏馬又中

而家係咩比數

白禮12m

白12m

你點知我有玩馬仔

1:1

英超又準備大波？

英超大波會派錢派到幾時

.........

卡數fg試下

開返正常聯賽就係咁 我記緊邊啲會開大

白 12m

7+

又諗住7粒?

好彩封左盤

12m啦喎

我指BOGO 不過馬PO都好似見你中

屌 立即入主客和其他先 痴線

白蟻12m!

卡數

唔俾miss?

英超荷乙化

中波喎

Bogo sir抽獎都中

以前D齊心無腦半大

找卡數

英超有幾中意12m

未買 各位唔洗驚

又大

白秒goal

紐實反cup

荷甲8c都無入波
整球黎睇下啦

蟻 goalllllll

角呀格雷垃圾

屌你老母死黑鬼

0:0波膽叫都無得叫

頂買左卡數

定啲啦 一定就主其他 已經睇化左

好彩無買卡素
買左意撚

白蟻頂住

蒙P個主場勁到

Aik2-0

海登

垃圾格雷比多3角

白禮半大
又大波

Aik

英超咁多12碼

炸

俾多球PLEASE

熱勁到

狗會派彩真係好撚慢

嚇死炸

熱拿

乜撚野找卡數

白

痴撚線波

穩如哈馬比

白禮7+？

屌你想半場7+？

Rb深到

克羅我屌你

炸完對面入

卡數

白 炸

屌你老母精神病

祝大家今日贏多啲

下 唔係第二下咩

0:2

var

買極都買唔到英超 不斷封

半大 準備全大

垃圾格雷比多2角

唔會買呢隊仆街

冇offside

Real 20

白 real goal

7點 既上盤開出 食餐好既

0:2 fucking gg

重注左卡素...

德乙咪撚半2全2

半大屙個尿就開

半大快撚到

頂真0:2

痴撚線.. 買定2:5都得

卡數真0:2

找卡數搞咩

炸你個頭

買左10$ 7+

找卡廢到

場場7+ on9?

諗下呢個月點找卡數

咁快又入

call taxi 去Ifc

真...

痴線 呢場都7+？

Thanks

又炸？

林仔好波

熱狗派唔切買唔到白禮⋯

買左卡數 一開波就知要收皮了

完場真係要去找卡數

大plz

係咪炸

白禮究竟係入定唔入

球探係咁跳做咩勁

熱2-0

入

熱拿亞易到

熱2:0

雖然矮
不過幾快

買紐卡素驗腦

入 onside

白禮gel得未

老4而加你唔比水我了

意甲半大...

卡數撕得飛dllm

屌 克羅onl79
又中一豬一

屌真...

柏金遜禁多左幾下

熱拿頂住-1

威廉入到4球 派夠300

意甲又半大

屌你老母有冇咁撚易呀?!

U

快撚到啲波，左一巴右一巴但咩都未買

熱高水平半

黑單又燈鳩我格雷

意甲英超 半大秒收錢

hi

英超長追全大 係咪可以上樓

派彩未呀

完場找卡數

德乙大未 屌你..

半大 串撚左二世屌晒你廿二個仆街

準備抽！

垃圾格雷比多2角啦屌

白蟻俾多兩粒我

開到主客和其他都101100

7C
基爾準備3分鐘4連角

有買盤個三場都半大

格雷2:1未
斷一斷到好攰
俾我中返次啦

海登咸俾多球得唔得

我轉左方法 臨開波先買 有pm青蛙呀
我叫佢forward去谷啦

l

留名

LM

佐膠一粒都冇

角大咗先就會入

派我！

你中了

買左卡數+熱拿亞

一入番馬會睇兩場都兩球

卡數真係on99

下半場3粒好嗎

角球皇帝留tg

最後有冇追？

Dllm 英超正氣到 以後咩日仔韓仔除咗前鋒全部都唔買

想買馬模對家，點睇

熱拿亞勁到

爭D3:0...

9:30前

賽前幾多？

中左可派我？

熱拿亞大波未 開埋訓覺

30

中咗 我了

下半場已經唔關我事了

派我 今晚輸到食生蕃茄

琴日同今日7+

22 26 28

卡數cup 10 1 100

有錢收就派

打和算啦

卡數咁快2:0都係好事黎
可以早啲度定下一場

第一關贏一球啦

卡數半場追和

垃圾格雷比個連角

又係賭角出事

度2130好過

支持 開埋大

斯巴達 anyone?

AIK都識贏波cls